林奠 -- 導火線

由上年到今年嘅一連串事件 歸根到底 林鄭係導火線！！！

工具人黎啫

錯 ,係我佳哥

林鄭 點都係輸

由佢唔以前話唔參選
到佢又跟住走去選特首
已經知佢一早比中共操控住啦

邊個估到香港人咁大反應，搞到咁大鑊

錯，係中出果位無名英雄

堅持唔封關，由香港轉口輸出病毒
全世界比佢害死！

GG

請參考銅鑼灣書局史

銅鑼灣書局、肖建華一步步咁行

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！